返工將警務人員殺人spread開好過罷工匿冷氣房

咩年代呀
係屋企都spread到啦

罷工匿屋企：
電梯大堂果部長開播住既ＴＶＢ電視機唔會播警務人員射殺抗爭者片段

返工：
有意無意系寫字樓playback果3下槍聲